第一日返工 你問我答

無做野四個月今日第一日返工 好眼瞓

做咩？

Marketing assistant